# Đề bài
````
http://chaitan.like-themes.com/
````

## Trang chủ
````
http://chaitan.like-themes.com/
````

## Trang tin tức
````
http://chaitan.like-themes.com/classic-blog-with-left-sidebar/
````

## Trang tin tức chi tiết
````
http://chaitan.like-themes.com/3-ways-how-to-test-nutaral-indian-tea/
````

## Trang liên hệ
````
http://chaitan.like-themes.com/contacts/
````

## Trang về công ty
````
http://chaitan.like-themes.com/about-company/
````

## Trang về thư viện
````
http://chaitan.like-themes.com/gallery-2-columns/
````

## Trang về sản phẩm
````
http://chaitan.like-themes.com/shop/
````

## Trang về chi tiết sản phẩm
````
http://chaitan.like-themes.com/product/tie-guan-yin/
````

## Trang về nhóm
````
http://chaitan.like-themes.com/team/
````

### Điền
````
Trang 6, trang 7, trang 9
````

### Hiếu
````
Trang 3, trang 4, trang 5
````
### Nhân
````
Trang chủ, trang 1, trang 2
````